我個心痛到

好清楚知道冇時光機呢樣野
而家做所有野都覺得好無能為力
已經冇任何動力生存落去
日日返工放工 行屍走肉
完全唔知有咩意義
而家岀糧又有咩意義
我搵唔到一個理由係想繼續生存落去
不如一次過攞走哂啲我所有野啦
一了百了。

只需要一份勇氣

我唔知可以點加油

你只需要一段過渡期

我過唔到呢段時間
好辛苦

有冇一個人可以俾你諗下？

有
就係諗住佢

真係覺得自己只係爭份勇氣 果斷
我都好驚
我一直都係一個好怕死嘅人

逼自己落多啲街 鳩行又好約frd又好 儘量減少自己摺埋嘅時間

冇架啦

我每日收工都唔想返屋企
周圍坐下Hea下
但好撚想喊
然後又一直忍住忍到返屋企
冇可能係條街喊

聽歌越聽越down

搵人傾訴下，分散注意力
有時同fd難傾既，咪上網搵人傾

識貨

聽完負面再聽番d積極少少嘅

我唔覺得傾有用....

唔係話要為女死為女亡
但一個乜都冇嘅人
生存黎到底做乜....

加油呀巴打 雖然唔知你咩原因咁唔開心
但近排嘅生活又真係好難令人開心
有少少明 因為我都搵唔到任何動力

照keep住啦 眼淚流得多到左某一日自自然然會停 係難捱 但唔會白費

我過唔到呢啲日子
我知係我廢

岩呀 心痛一百次之後就會漸漸麻木

其實而家好多人心入面都潛藏左呢個諗法
只係未有一件事可以大規模引發
真係好恐怖

喺我唔開心嘅時候
所有野接二連三咁發生
不如攞走埋我條命啦

慢慢搵翻自己先 慣左有另一半就冇左自己 到分開左發現自己身邊乜都冇 過來人

我都以為係
曾幾何時我都會好唔開心
有段時間我以為自己大個咗
我唔開心但我積極面對返件事
我以為自己開始可以做到冷血
原來冇

我覺得有用，尤其搵女仔傾
呻下了解下女仔點諗

利申：過來人

一直都知道自己身邊乜都冇
所有野都虛有其表
得個殼

唉好中 但我都係咁同自己講
唔係我唔知點生活落去
出黎做野我以爲自己成熟左唔少
點知香港依家咁 又散埋
我先發現 成長真係好恐怖

點先可以唔心痛..

都唔會知佢真正諗法

命運係咁撚仆街

我都好辛苦個心un住痛
搵唔到人生意義

同路人...
日日都好唔開心好冇意義

好辛苦

痛 到頭來都會有限度 唯有頂硬上重新上路

對方就冇諗過你感受
好快咁開始新生活
我呢

傾既過程中唔多唔少都會反省到既
不過其實有d人/事過左去就冇得返轉頭
Move on啦

即使件事過去咗
我都諗唔到個人生有咩意義

分左手之後就會知邊一個先係最努力為段感情付出過 冇可能咁快開始到新生活

如果話追返前度好難
要做得比以前好好多
我有信心可以做到
但對方已經唔比機會我去做
呢一種好無能為力嘅感覺

上連登先發現好多人都生活得好唔開心

老鼠安5張幾野都仲搵緊自己 巴打仲有好多時間搵自己人生意義

連行返屋企個條路
我都諗起之前打風我地同隻狗一齊落去感受
太多經歷
見到乜都諗起 去到邊都諗起

好想知生活得唔開心嘅人
係邊到搵到動力去繼續

復合未必係出路 始終分得手代表有啲硬性問題好難去解決問題

為自己我真係覺得冇乜特別
令自己變好都只係可以令身邊嘅人過得更好

大半年前經歷緊相同既野
而家算係放低左，希望你都捱得過
暫時做D自己鍾意做既野
下個更可愛

有時都想自己可以自私啲 對自己著緊啲

搵唔到自己真係鐘意做嘅野
整甜品我又唔算真係有興趣
個次生日整完比佢之後突然有舖引

回憶真係傷人
但調轉咁諗 拍得耐對方都應該有好多事同物會聯想到共同嘅回憶 但佢咁都冇回心轉意 都好明顯只有自己係仲鍾意..

係囉
開心冇煩惱嘅更恐怖

無架 都係搵返朋友傾 不過搵親都係好朋友

自欺欺人 呃自己明天會更好

著緊唔到自己
可能覺得我嘅存在只係為咗令其他人過得好
以前我做唔到呢一點
所以人地就選擇離開咗我
咁我仲生存黎有咩意思呢

繼續整囉 好多野都係靠一時衝動

試下為自己啦

係
我諗佢同其他人再經歷多一次我地經歷嘅野
都冇感覺

大個咗反而覺得冇人會真正去關心我
咁不如唔好講

佢只係“其他人”入面嘅其中一個 唔好低估自己對身邊人嘅影響力

我呃咗自己一個月

係咩原因令你覺得咁無能為力？可唔可以講多d？

已經冇興趣 冇心情再整

死有咩咁難 生存先需要勇氣

如果你有時光機你會想返去邊幾時？

為自己之後呢
而家我好努力啦
咁之後呢
努力賺完好多錢 學完好多野之後
直接帶落棺材

我都呃左自己差唔多一年 雖然都唔係咩大進步 但最少起碼關心左自己好多

認真咩唉

我嘅其他人
就係佢同我屋企人
唔係低估
而係事實放在眼前
我諗我死咗得我屋企人會喊
冇一個真係交心嘅朋友

試下去玩其他野
咩都試下，總有一樣鍾意既

出現得一個 總會有第二個出現 好好裝備自己 永遠唔會知道幾時會突然出現 只希望到時唔好重覆犯錯

後悔但知道返唔到轉頭
即使自己知道可以改返好
都唔可以返轉頭
亦都再冇機會係將來做得好返比佢睇
我之前工作上嘅努力慢慢有回報
但已經冇任何意思
做到幾高職位 做到幾錢人工又點

手足，我日日都咁諗，但係其實死亡不可怕，可怕係你身邊嘅人會點樣…

死好難
我有勇氣去死應該一早就死咗
可惜我真係冇

最少呢一刻 為左屋企 努力生存

有冇諗過揾d嘢學下？

返呢份工嘅第一個月

死係逃避問題 活著面對呢一切困難先係勇敢

連自己都唔知道自己有咩好值得關心

冇勇氣 廢 唔緊要 每一種都係生存嘅方式 冇人可以指責你 更加唔好指責自己

我係純粹有好多野想試 好多地方想去 世界咁大
所以我同自己講 去試 去玩先
如果連呢d都做晒 經歷晒 到時就真係無憾 可以死得了
我係咁諗

唉一樣
我死lur難lur想覆合先發現
原來佢飛起我個時 已經有新女
無後悔藥 但聽到個時 即刻唔再心痛

我真係好愛佢 我都有野做得唔好
但竟然佢一有女受溝就即刻同我分手

所謂嘅好朋友只係生日講句生日快樂
仲未必記得講

前排想學種樂器
但而家已經冇咗動力去學
學完比邊個聽

始終自己先係自己最親嘅人 自我排解緊要好多

講得好岩 冇人話做人唔可以hea
自己想點就點

我都好想搵番ex 然後可能佢同我講佢已經有新女
咁我就可以徹底死心 不留戀

就算真係鐘意第二個
我都唔想再承受唔開心嘅感覺
對住一個人
佢想點就點 我冇得揀
我點知幾時又會再有唔開心
以前經歷過所有開心嘅野
到分手個一下 所有當時開心個種感覺
就全部變哂唔開心
當初有幾開心 而家就有幾傷心

散左幾耐

唔好再比機會人地傷害自己多次寧願日日以淚洗面都唔好再益佢

諗下你死個陣有幾多人會喊
就知你嘅人生有邊個
我數下，5隻手指數得哂

係呀為咗屋企
我係有屋企人
但我嘅存在只係養兒防老

努力啊
我都半個月了。。

有
前排有
好想個人進步
而家冇咗動力
乜都唔想做

係囉 佢都唔搵番我 咁失去我對佢黎講 都冇咩大不了姐
唉 我決定左唔搵佢架喇 就算想

依家唔好諗咁多了 最緊要搵方法休息 休息到慢慢會好 信我

我嘗試去解決呢個問題
但冇機會去做

我都係咁諗 只可以慢慢move on

停陣囉 時好時壞架姐 可能過陣你又想學番

學既過程，同學識左都有滿足感
唔一定要俾邊個聽既

想喊就喊啦，男人都可以喊。
俾自己唔開心，失戀係好痛，容許自己痛唔開心，但真係想尋死果下就搵朋友，唔好死頂啦
利申身邊都好多好女仔單身緊，雖然唔會介紹俾你但想同你講！你遇到下一個一定會係好女仔黎架

放心 人好奇怪 愈keep住諗嘅野 到最後愈忘記得徹底

當初我廢到岀汁
係佢令我改變
我改變緊嘅時候
佢走咗

巴打你講野都幾安慰到人 希望如你所講咁啦

想去嘅地方都想有佢係我身邊同我一齊

係嘅 我留左幾個地方想將來同另一半去 如果有
但有幾個都可以去左先
黎緊自己一個去旅行
去睇海 發呆
都有少少期待嘅 當對自己好d囉散下心

一齊吧

如果覺得係因為佢而開始改變 更加要繼續改變令自己更好 往後面對呢段感情嘅時候就可以抬頭挺胸 證明一齊過嘅時間冇白費 因為佢係你蛻變嘅起點

我生日個日最想有佢係我身邊
但原來佢係我生日前已經決定要走
個陣我覺得好唔開心
佢生日個日其實我原本請唔到假
我死唉難唉先比到我放個日

比啲信心自己 只要係人 最後都可以

就係行屍走肉咁
咁我日日返工做咩

我係一個會不停呃自己嘅人黎
我諗我聽到都未必可以做到徹底死心

一個月

係咪好難過呢啲日子

晚晚都覺得好攰
隻眼好攰 個心好攰
但就係瞓唔到
買咗隻安眠藥試下有冇效

好似好多野都係為咗做比人睇

我有個諗法就係因為人地而去做
唔係因為自己而去做

或者可以試下香薰 始終靠藥唔係咁好

頭嗰幾日的確好難捱
之後慢慢就會想個人精神啲 開始搵啲嘢去做
有時候無意間都會諗起佢 好掛住佢想搵佢 不過自己忍住
啱啱過去嗰個星期日發完夢之後真係特別掛住佢 結果開口之後再一次令自己心痛

琴晚情緒突然大爆炸 嚇醒埋自己屋企人

邊度有安眠藥可以買
我都想試吓

好想好似你咁正能量

我諗好難可以去到尋死個步
始終呢個勇氣我冇
只係覺得生存冇乜意思
就算之後有其他人岀現係我嘅生命
就代表有機會比人搞到自己又會唔開心
咁點解要比人影響到我情緒

我都分左成十個月 到而家都仲會時不時諗起佢
但揾人傾下真係幫到好多 一開始真係好難頂

就快兩個月
我覺得你依家咁傷心係正常
始終愛過 又一齊咁耐
真係要俾d時間自己

上個月因為我有啲事唔開心 諗唔通
所以我自己去咗幾日旅行
自己去看似好free
全部地方都係自己想去嘅地方
但去完個旅行都好清楚我係想佢係到
好清楚我想以後嘅旅行都係同佢去

你搵番佢？好勇
依家發夢真係更身心俱疲

我唔知咁做有咩用

咁sad 至少我都仲想同朋友去..
去左邊呀

唔想搞咁多野
因為呢排都好攰
吸完毒咁
我都好知道自己身體要休息

直接同佢講我嘅感受 有幾掛住佢 有幾想見佢 有幾愛佢 仲問佢之後可唔可以做朋友
可惜佢同我講嘅就係 佢想過冇我嘅生活 佢已經開始習慣冇咗我

好難會忍到唔搵對方

周圍都有啦
不過我上網搵啲人推介嘅牌子

而家知道左 對佢最好就係唔打攪佢 呢樣亦都係佢最想嘅
咁如果我真係仲深愛佢 我就真係以後唔會再搵佢
的確好殘忍 不過就當係我為佢最後做嘅少少野

我唔想每一次諗起佢嘅時候都搵人傾
覺得好阻住人
聽你講第一次覺得好新鮮
慢慢人地冇興趣再知
再講只會煩到人

真係好想一齊返
只係想要一個可以追佢嘅權利

其實我都係一個比較悲觀嘅人 成長過程都幾曲折 唯一令我堅持住嘅就係選擇死亡你就永遠唔會知你本來人生嘅結局 好想見證住自己之後嘅人生會係點行 不論好與壞 亦都算係對自己嘅一種責任

呢句都真 講吓講吓連自己都覺得自己煩
不過真係好難受 佢哋唔會明
得自己一個先明白

去台灣炸
我冇乜興趣同朋友去
始終個感覺唔親

好似
所以先講分手嘅人好容易就可以開始到新生活
點解你地分手？

唉，我明呀
但有時真係要自私d
陪自己到老既只有自己
我鍾意食野，唔開心就去搵好野食
呢排就去懲罰黃店
有時開心可以好簡單既

我都覺得佢唔想我再騷擾佢
佢話我搞到佢心情好差

非常勇敢 你好勁
至少你得到一個答案 而你為段感情盡左力

試下搵D唔識既人傾
連登都係一個好既途徑

上黎連登講啦 我都有同感

如果可以做到冇感情嘅人
我唔介意繼續行
但偏偏人就係會有感情
好多野都不自覺咁投放咗感情落去
最後傷嘅都係自己

如果佢都講到咁樣
咁就算數啦
搵一樣有興趣既野做下
就唔洗日諗夜諗
Eg 做運動

有個原因就好
我都係靠睇下呢個世界係點 仲有野想做 黎繼續生活落去

係架
我之前都chur住啲Frd同佢地傾
但開始發現時不時就唔開心一次
已經慢慢唔想再同人傾

因為佢話佢冇安全感 同埋覺得我冇乜點付出過
不過大家都一齊左四年啦 有咩問題咪拎出來講囉
唔使一開口就直接分手冇回頭掛..

我好想cap佢個回覆出嚟
自己每睇一次都覺得好心痛

但之後我嘅生活係一塌糊塗
每日好似行屍走肉咁

係呀 叫有做到野
養成只食黃店嘅習慣

我都係一路行一路貼緊膠布 頂到膠布冇哂為止

我上次去旅行就係覺得
食好食嘅野 就係要同個個人一齊食
講起食野
我一鐘意食個樣野就會不停話要食
不停重複食 食到自己厭
佢邊講話我重複食
但另一邊就陪我去食

啱只要比自己一個原因你就可以活下去

唔同人傾 但自己又會成日都唔開心
好似要夾硬kill咗仲感覺咁
其實我都唔知自己講緊啲乜

想分手嘅人只需要一個理由 唔係解決方法..
對方幾絕 自己就有幾傷

係
真係只係夠膽搵唔識嘅人傾
所以先上黎講
而家好怕比身邊嘅人知道我嘅感受

其實我真係可以改
兩年前分過手一次 之後喺返埋一齊我都改左好多嘢
咁點解今次唔可以再俾一個機會我去改過自己
你肯拎出嚟講 俾個機會 我就一定會改

不能更差的了
好過我 散左之後一次都冇搵
真係怕更討佢厭 而且想自我振作
結果就起起伏伏咁

唉
我真係唔知有乜可以做

期望呢個原因用完之後 會有第二個新原因

我都係一齊咗4年
如果佢會覺得冇安全感
證明佢都緊張你

所以上黎傾係好 同唔識嘅人傾

分咗手之後
我揀咗即刻quit u
原本諗住quit麻u team 不過好似個度係我唯一嘅興趣 同搵到自己嘅價值 所以都慢慢pick up返
嘗試搵少少野麻醉自己 或者令自己精神啲
而唔係每日就係屈係一間房入邊對住四面牆

點解要虐待自己
但每次想搵佢嘅時候就睇一次啦

隨時上黎講 你睇 有好多人會聽你講

而家我就係流緊好多血止唔到血
又搵唔到夠大塊嘅膠布咁

唉 可惜唔係人人都會一齊解決問題
有d人就係直送解決個人
而我控制唔到

未必架有時因為絕望而提出分手嗰個 反而係難move on嗰個

睇完之後我怕自己又失控
琴晚自己手賤 走去碌相簿
明明半個月之前仲去緊四週年個trip
半個月之後已經分開咗 結果喊咗兩三個鐘

其實真係慢慢就會覺得傾黎都冇意思
解決唔到件事
仲要比人知道我幾樣衰幾廢幾折墮

Gap year?

拍左4年拖
分左手半年
仲未move on 到

佢覺得你冇乜點付出
就算你改到
但對佢黎講佢已經唔需要你再付出
我同你case好似

仲未處理手機d相
我ex話佢已經del晒 而我就一張都冇del
但都想將佢地擺番晒去google drive
然後唔理

係俾人見到自己有幾垃圾
為咗一個人 喺度死求爛求 直情扯爛自己塊面 冇曬尊嚴都想一齊返 結果..就沒然後了

返pt 之後儲個錢去旅行
返夠pt 就應該開始返全職

又或者當你一失神冇留意到傷口嘅時候 反而會結疤

唔識既，驚西咩
傾可以放下負，圍下爐又好，咩都好
最緊要過渡左呢個時期
時間真係幫到手

佢覺得我冇乜點付出過
係因為我放太多時間落去uteam
但我想講 為咗你我可以退役
我只係想要一個機會

其實好detail講比朋友知
作為朋友站係自己立場
可能一味話佢唔好
到時我又要反駁返唔係佢唔好
兜兜轉轉講完一大輪得個吉

4年可能需要耐嘅嘅時間move on 通常都要4分1時間先好得翻

我直接唔知點執。。四年
由中學一齊踏入大學
Ig啲相我都冇del 剩係典藏

難move on
而我表達到我嘅誠意
咁又追唔追得返呢
不過我知佢已經同其他人開始咗新嘅生活
所以佢已經move on咗
冇再對我有任何留戀

我電話仲有萬幾張相未backup
不過d相我會Keep
而家睇都冇咁大反應

支持
自己搵錢再去旅行係正
加油!!

我選擇左del哂所有相 dum哂所有禮物 一路忍住眼淚一路回憶 就慢慢康復

我睇相簿 睇對話都諗緊
2 3個月之前都冇乜野咁
8月個陣佢仲想我一齊去旅行
但就係因為我冇去到
導致做咗其中一個原因

我做唔到 對自己太殘忍

手機求其碌都搵到佢啲野
點清都清唔晒
然後屋企有一堆佢嘅野仲未掉
好癲咁諗如果有一日復合返 咁咪會冇晒啲回憶囉

成日聽到人講幾耐幾耐都未Move on到
就覺得接受唔到自己要捱過咁長時間
長期都受住煎熬

我好驚佢話我知佢Del哂

係！
心入邊仍然都會諗住 萬一佢回心轉意呢
我掉咗所有嘢 咁點算？所以應該都唔會掉㗎啦

其實係 特別我呢d會糾結自己有冇做錯
下次要點做先好嘅人
所以其實知道晒詳情嘅得兩個
但慢慢都唔想講了

係
之後係呢個人面前抬唔起頭
所以最好就只係比人知自己過得有幾好
唔開心呢家野 只會係另一半面前做

人去樓空 放棄會係更好嘅出路 留翻些少顏面比自己

會痛架嘛

大學到做野 三年半..
點解佢會捨得del..
都好嘅 另一個理由叫自己死心

唔敢想像呢個時期要幾耐先過

但每一次睇返 個心又會痛一次
其實最好係一次過掉晒佢
如果唔係個傷口永遠唔會好....

相都冇咁得人驚
我睇片先驚

俾人罵垃圾都好面子都可以唔要
我只係想要返佢一個人..

你係講分手個個？

晚晚睇返我整比佢本簿寫嘅野
原來個陣我會為咗一件好少嘅事而好開心
睇返佢寫比我嘅野
佢話過想有一間屬於我地嘅屋企

佢每份禮物都係一個心意
卡入邊寫嘅每一隻字 都係佢嘅心底話
我真係唔會捨得掉..

Del咗就以後都冇
緊係唔Del

人地講嘅野
真話未必啱聽
講假話又要推翻佢講嘅野
哂時間

佢都係同我講
講我做錯啲咩
講我之後可以做到啲咩
不如諗點樣放棄好過

但人會變
佢入面寫到幾愛你都好
已成過去...
我都仲未掉 遲啲就會清架啦

反而覺得唔好掉
但忍住唔好睇就真嘅

幾年後諗番佢. 仲係會有小小掛住佢.

拍左咁耐 好難唔睇到
特別係個啲facebook IG成日彈出黎迫你睇

將來我唔肯定啦
但短期內 無返兩三個月 我應該都唔會清

唔好嚇我
幾年都未move on到

我都FEEL到好痛
時間會醫好傷口
我都曾經以為自己好愛一個男仔
但時間耐咗先發覺原來唔係
當你留返條命 時間耐咗
再望返轉頭 你就會知道原來
當時只係留戀住同佢嘅回憶
又無話邊個錯 邊個啱嘅

只能說：如果果個真係好愛你嘅話
佢係絕對唔會捨得你傷心同難過

就算我忍住唔睇
但返到屋企
入到間房
呢個空間就係3年嘅回憶

係 通常講分手嗰個都係過得比較好 但我比較反常 當初因為一啲事錯過左大家 過左好耐又各自因為唔同嘅原因一齊左 為左呢個人基乎放棄哂身邊嘅所有圈子反哂面 中間又有好多小插曲 好似電視劇咁 之後以為可以風平浪靜咁過日子 但原來有時個天好似真係唔想你地一齊咁又發生好多事 到最後付出左咁多 反而寧願相信人地嘅三言兩語 而唔肯相信自己經歷 感受左咁長時間嘅眼前人 所以個一刻突然好決斷提出分手

但我知自己個陣都令到佢難過
唔係佢就唔會分手

其實我係咪痴咗線
我而家每次一用手機 就係會睇佢WhatsApp status改咗做咩 ig public/private有冇block我 story有冇hidden我
原本sc大家都有儲開火 不過今日開始斷咗 有啲心痛 佢連daily snap都唔俾我睇 連唯一一樣了解佢嘅嘢都冇埋

件事係你選擇咗信其他人而唔信佢？

唔好stalk佢啦
如果發現佢有新戀情個啲
真係會喊到仆街
我分左手之後都block晒佢所有野 唔想再比自己再比人影響落去

其實好多時分手真係只係一個借口
樓主又唔需要咁自責嘅
正所謂一隻手掌拍唔響 係咪先？

調翻轉 係佢選擇相信其他人唔信我 佢身邊總有啲小人唔抵得人幸福

有得知story有冇hide咗你架咩
佢whatsapp block咗我
我地喺Group到溝通
佢退埋group
Block咗我ig
Block咗我sms比佢
Block哂我所有野

原來到左失望嘅盡頭 人可以變得好果斷

可能我就係咁自作賤

Ig story可以hide人

但分手原因就係因為我做錯過好多野

但佢Hide咗你
你都唔知架

有時感情入面冇話邊個做錯嘅 只係唔同人唔同時間唔同標準 好睇佢點定義咩為之錯

有好多野都返唔到轉頭
呢個世界冇如果
其實佢做到咁絕情既話
你可以做既淨係諗點樣過一個新既生活

好複雜咁 所以最後你係因為唔信任對方而散？
散左幾耐呀咁

佢而家冇囉
所以我成日上ig 就係去睇佢嘅story

雖然佢有用close friend
但永遠都唔會有我份

我對件事未到完全失望
我一直搵緊藉口
搵緊理由比自己繼續
啱啱分手個陣我有講過佢租屋一年到期
就睇下一年之後點
佢話遲下先算
我知佢只係Hea我
但我就一直諗住呢一句
等自己可以繼續行落去
但慢慢越黎越耐
越知越多嘅時候就知道
佢唔會再返黎

Oh原來係咁 咁都好合理
佢之後冇搵番你？

我冇陪到佢
佢係我女朋友
我唔陪佢
點諗都我錯

係好複雜 所以通常我都好少同人講解點解散 因為要講應該可以打到篇文出黎 簡單講其實可以話最後大家兩邊都唔信任 佢唔信我在先 我亦唔信佢會有所改變
拍左年半

我成日覺得冇話錯唔錯 人唔通百分百完美咩
只有肯唔肯一齊行落去

而家全日個腦keep住諗住佢
好難諗過新生活

即係用婚姻嚟打個比喻
如果真係好愛對方嘅話
對方犯幾多次大嘅錯小嘅錯
都會一一原諒 同對方傾
（好似SAMMI單嘢咁）
咁先可以白頭到老㗎嘛！

明嘛？

佢hide咗你嘅話
你睇唔到佢個story
咁你點知佢hide咗你
可能佢冇Po story

依家日日都喺度聽啲傷心嘅歌

咁至少 你係冇錯
信任呢d 冇左就冇左
而且你依家咁果斷又識諗
應該好快遇到另一個更好嘅

有 都用左好多方法搵我 軟方法又有 公開屈我想逼我出現又有 但心已死所以冇復合

但而家睇返個陣時
佢有講想我陪
但我冇做到

之前分手個排撞正運動
次次都出黎發夢行街
攰到一返到屋企即刻訓著
宜家就報左啲班黎上
Keep住個腦都有其他野諗緊
但宜家訓唔著都係因為諗起佢
真係要再比啲時間自己

公開屈真係唔得

諗到佢同另一個人一齊
個人就好難過

多謝絲打 但我諗應該冇咁快再搵下個 因為最近屋企問題都多 有啲分身乏術 而且u又已經讀到中期 冇咩新圈子

巴打 take care

呢排好辛苦好攰
日頭搭車個陣諗到又想喊
返到公司keep住諗又想喊
搭車返屋企又想喊
但又唔可以比人知
喺公司同佢傾咗陣電話之後喊又唔敢捽眼
驚整紅隻眼會比人發現

身邊人都問我點解唔搞翻佢轉頭 但話哂都真心愛過 又係我提出分手嘅 佢點對我 我都唔想去到咁盡

Agger

想喊就喊出嚟啦

我會草埋一次過 訓教前喊

咁樣屈住屈住會好唔開心架

喺條街到喊咩
喺公司喊個個識嘅仲樣衰

放假有無去散吓心？行吓山果D？
活動台有個TG GROUP可以上去揾吓同好啊

唔好死忍呀！再係咁真係擔心你會有抑鬱
天光了....我都無訓過

我今日坐m記坐咗好耐
之後好想爆喊
就即刻狗衝返屋企
成程車忍得勁辛苦

我係搭火車都照喊嘅人嚟
其實真係好平常 人傷心就要喊㗎啦
起公司就衝去廁所喊囉

唔屈住都唔開心架啦
喊只係生理反應
宣洩唔到情緒
對我黎講

要喊出嚟㗎 真係㗎！
喊完會舒服好多

放假嘅日子冇咗佢完全唔想郁
而家放假兩餐都淨係叫外賣返屋企食
一步都冇岀過去

衝去廁所喊完眼都腫埋全世界都知
我一爆喊就好難收到聲

TG PO先啱

same 唯一一次係街喊係放工時間嘅灣仔兩隻眼腫到柒頭咁

我有
但一定會盡量忍到返屋企
平時諗到眼濕濕就要逼自己停

點解要壓抑住？唉...
你咁樣真係好易出事
超擔心囉！

咁你起屋企有無嚎哭？
攬住枕頭滅聲果種
我見到樓主咁 我心都好痛

有排唔開心但唔會喊
太耐冇喊搞到上個月公司有啲小事我就突然爆喊
嚇死啲人 以為我做咩事
其實我只係太耐冇喊
一有少少激發起就一爆爆哂岀黎

大個咗之後覺得
返工呢個環境係一個穩定長期都會係到嘅地方
公司嘅人同事都係
比人知我喊咪等於除哂衫比人睇
除過一次衫比人睇 之後仲點面對
人地眼中我係一個好樂觀嘅人
所有野都順順利利
呢啲就係我著上身嘅衫

本身都習慣地沖涼前柯屎
而家都一樣
坐係廁所喊
喊到覺得攰就入去沖涼
沖沖下涼再喊
沖到喊完就停
然後著完衫入到房繼續

嗯 我明 但情緒有時真係要宣洩出嚟㗎嘛
我之前失戀會用工作麻醉自己
返工嘅時候200%投入 收工先放空自己

個陣我就係太Care份工
先忽略咗佢
但我想同佢講我唔係真係放假都想返工
只係我想搵多啲
我又未必要休息咁多日
所以先話放假都可以去返工

呢排天氣涼小心冷親
同埋我覺得要同屋企人係咁依講吓
起碼知道你乜事先丫嘛
報喜不報憂係大忌來
我之前情緒病發作就係唔敢同家人講
到我入咗醫院 屋企人先知發生乜事
其實係好差嘅情況嚟

仲好過我已經番工..
惟有相信緣分啦

嗯嗯 知道
咁你今日有無喊吓？

我唔想比人知
唔想比人知原來我過得唔好

今日我諗係我喊得最勁嘅一次

屋企人知冇咩嘅 可以講一兩句

到真係發生呢件事嘅時候我先知
原來我所有野都係同佢講
佢就係我最信任 最放得低自己包袱嘅人

為ex喊過兩次係真係爆喊
之後就喊唔出了

喊完有冇好d

冇
今日喊唔停
停咗一陣又再喊過

你過得唔好只係暫時性
唔係要你人人都講
至少屋企人或一兩個BEST FD要知先囉
（我之前就係因為咁壓抑得太耐而出事
而家學識同屋企人交帶吓情緒
即刻屋企人唔識安慰同講嘢
但有時一個簡單回應/動作已經好夠）

咁係好正常
我自己都唔會咩都同屋企人講
但至少屋企係個安心地方

點解可以麻醉到?

Yes!!!!! 屋企人真係好重要㗎
起碼唔洗起佢哋面前再掩飾嘛

我好掛住佢係到嘅日子

*HUG*

隨緣就好 希望絲打你都可以快啲好翻 搵到個真心愛自己嘅人

我唔想講

頭先又睇返啲對話
好唔開心

唔好再LOOP喇
俾自己一個新目標/方向
咁人生相對上就會無咁痛苦

你有無TG？得閒同姐姐傾吓偈囉

唉
真係唔可以比我努力試下

長期keep住放負喎

其實女仔如果可以做到咁狠心
真係好難挽回的了 呢個真

我相信你只係暫時性嘅遮
傾吓偈無乜所謂嘅我又

佢都有講唔再係之前淨講唔做
搬走都好大決心
我知個陣我嘅忽略令到佢咁大決意要走
但係我做得比以前更好
就唔可以比我試
唔得咪唔得
但起碼比個機會我試多次

我都想只係暫時性
呢排隻眼完全張唔大咁

因為我諗已經經歷過人生最低潮
已經無情況可以更壞
而家慢慢爬緊上返軌度
有時都會因為個人/環境因素發病
但好叻咁限住自己頹夠三日要企返起身

You will be fine 放心啦

多謝 我覺得自己係好緊嘅
我都明要做好自己先吸引到下一個
但知易行難
惟有一步步黎
雖然今次好傷
但如果有下一個
我都係會毫無保留咁去愛
依家 要d時間好番

我明 失眠已經係日常

我同屋企人講 散左
你地對我最好嘅安慰就係唔好問我
好似平時咁對我就得 完
我覺得咁你唔開心個時佢地就唔會問
而你又可以放心發洩

我知我仲好細個
經歷唔多
但呢個人令到我到目前為止
最開心嘅事係因為佢
最唔開心嘅都係因為佢

初戀難忘初次心痛

我就係唔想比人知我過得唔開心
就算同佢地交代
我都一定會扮到唔Care

要記住 外面嘅世界仲好大㗎
加油啦巴打

你真係好要面(打

雖然佢唔係我初戀
但係我懂性之後嘅第一個
所以我諗都可以算係嘅

我自己會睇勵志的mv來舒緩自己的情緒。加油！
Ps ：陽光點的歌都不錯

大個咗之後冇試過喺屋企人面前喊

隨時上嚟傾啦咁

過多排啦
同人講係會令自己放低一點
認清事實

幾大都好但我只想要有佢嘅世界
以前覺得佢鬧我我好唔開心
而家冇得比佢鬧原來仲唔開心

算啦
我諗我做唔到呢點
同事我都一句都冇提過
個個都以為我有個好穩定嘅女朋友

係㗎！所以要珍惜
失去咗就太遲了
希望你可以快D GET OVER 加油

其實我好想講我係一個冇人關心嘅人
斷咗隻腳可能屋企人只會問我咁我點返工
但冇人會問我有冇唔開心
冇人會理我感受

呢度有好多！關心你嘅人

大家互不相識
都好難會真係關心
算啦
我嘅人生就係咁
以前起碼仲有佢
而家冇啦

一時三刻好難話結識到知己好友而得到關心
但你仲年輕 日後仲有好多機會識朋友
依家呢刻你想嘅 事無大小都可以想黎講
大家都會關心你 係就係爭好遠
但用住先 過左呢段時間先啦

我好似已經習慣冇人關心我
因為其實一早已經知
但一直我都只係同佢講
因為我真係好信任佢
好願意係佢面前放低哂一切

岩啊 我都好想一了百了

咩原因令你堅持落去

唉

咁正常情侶係應該要咁

直接去藥房買？

巴打係咪份人做任何事同對任何人都比較被動？係咪好需要感受到被愛既感覺？

所以你更加要學識同人建立關係呀巴打
分散投資嘛！孤注一擲真係好危

40歲，長期情緒病，冇結婚冇朋友，得一份工吊命，難得今年年頭的起心肝決定讀碩士充實下自己，點知撞上反送中，情緒病惡化得好緊要，最後quit咗。而家感覺極空虚同廢。冇嘢幫到樓主，希望大家早日得到醫治。

有勇氣去死不如有勇氣行落去
如果死咗，你愛人想搵返你一齊都唔會再搵到

見到呢句忍唔住喊咗... 好掛住佢...

我有個朋友去咗外國先同條仔分手仲慘
喺外國自己一個
夜晚傷心亂諗嘢嗰時都唔知可以搵邊個

巴打我同你經歷好似,而家我過左兩年都仲會心痛,有冇興趣傾下？

頂住呀巴打
我都係拍咗三年 早兩個月被分手咗
初頭我都喊到要生要死
想自殺唔做人
但冷靜咗落嚟你會發覺依個世界仲有好多嘢等緊你
千奇唔好諗埋一邊
搵啲新嘢學 做啲以前一直想做但無時間做嘅嘢
日子好快會過
我而家都好番好多
加油

會依賴㗎！同埋要醫生紙先買到

早排我都好似你咁，不幸既事接二連三發生
加上社會狀況...真係好想放棄自己

後尾我去睇醫生先至發現自己有抑鬱症

其實你已經好叻，夠膽講出黎同其他人分享你嘅軟弱

如果環境容許嘅話，不妨去過旅行呀，喺香港行吓山去下赤柱搵個海灘坐低靜下都得

想搵人傾吓計嘅，除咗網上搵我哋之外，都仲可以打電話去嗰啲社工熱線，千祈唔好怕麻煩人，你有需要就用啦！

頂住！堅持到底實有嘢睇！！

Keep住講下野呀樓主
比我地關心你

毫無保留好正確&積極嘅態度
竟然有能力吸引第一個 自然有一定嘅魅力嘅 唔洗擔心

既然* 錯字

無，大槪想死又無勇氣

我應該屬於主動

佢係唔會想搵返我一齊

好呀
你想邊到傾

而家反而係夜晚好崩潰
但崩潰嘅時候就覺得我死唔去
但當個人冷靜返
又覺得其實真係work

俾個 勇 你

而家諗返工
最多咪加人工 升職
有乜大不了
有錢又如何

我好唔捨得

真係比較難去做到

一諗到佢同咗第二個
我個心就好痛
好辛苦

Make hong kong great again

你需要睇心理醫生

其實我唔唔太想解決呢個問題

Same bro.... 我都被分

所以想炒車死

琴晚我明明有個大好機會
但我退後咗

啪安眠藥係咪最冇難度
最舒服

最放唔低就係隻狗

我睇返啲相
睇返啲回憶
我好辛苦

冇錢個陣就話想日日返工
到而家經濟開始有能力
就唔想再返工
唔知賺錢黎做乜

我知呢段時間即使幾個月 幾年
始終會過去
但我就係捱唔過呢段時間
我唔想再繼續
成個人生都好冇意義
每日努力個動力冇咗
佢有冇諗過
點解我咁想返工
邊個會鐘意返工
試下唔岀糧比我 我返唔返？
我點解咁想返工
咪就係想賺錢
令大家生活過得好啲
以前冇錢
成日嘈交都係嘈錢銀嘅野
好多事加加埋埋
就導致我睇錢睇得重咗
因為我好唔想過返啲冇錢嘅日子
對我身邊 我重視嘅人都冇好處
我努力返工 升職加人工都係為大家
唔通只係為升職個一秒嘅成功感咩
都係為錢姐
點解當我肯去努力嘅時候
我得返嘅回報冇得同你share

以前嘅我廢到一個極點
個陣其實我一直都好想做到可以等佢唔洗返工
但個陣嘅我太廢
唔覺得可以做到呢樣野
後來返咗呢份工
公司都講到明
做到野其實人工冇上限
加人工加得好快
佢話我嘅優點原來幾個月都未睇得到哂
發生好多唔同嘅事令佢知道我真係仲有得上
我開始好落力地去為公司
因為我知道做得好就有得加人工
咁我為嘅都只係大家姐
我為自己有咩意思
我一直都好想揸車
但而家我可以車邊個
冇人比我車
咁我幾鐘意揸車我都已經冇興趣再考車牌

我曾幾何時有個諗法係
好多謝佢屋企人生咗佢岀黎
可以比我識到佢
但覺得呢個諗法好老套
所以我從來都唔敢講岀口

佢走個日
我聽到個電話係好唔開心
我全程車乜都諗唔到
後尾就覺得會唔會係佢呃我呢
個日我冇食lunch
夜晚我乜都冇食就衝返屋企
但返到屋企真係只係見到四面牆

而家岀街又好驚諗起會想喊
但又唔想返屋企
琴晚係街坐咗好耐
到忍唔住個陣又好想快啲返屋企
個種感覺好驚
好驚會係條街到喊
但返到屋企 一切嘅野都係回憶
我困住自己係房
冇正常過
我見到咁樣嘅自己都覺得好驚
所以我又唔想返屋企
又唔想係街
有一晚真係好唔想返去
租咗晚酒店
但去到酒店
雖然唔係同一間
但反而諗返起好多去旅行嘅野

頂住啦 巴打 留得青山在呀

Btw 多口問句 咩工黎？

甜品
但係順利發展中
公司都話想有班底可以一齊撐起間舖

你試下每月 捐左份人工俾星火
咁就明㗎啦

好可笑
個陣冇錢
送千幾蚊二千嘅野都覺得貴
我有唔捨得 但係我送咗見到佢開心我都開心
而家可以比到佢十倍都唔怕唔捨得
甚至我相信好快可以超過十倍
但偏偏冇得比我唔捨得

我完全明白巴打你既感受

我都岩岩比人飛

感情 真係玩死人。

個陣同佢除咗講工作上唔開心嘅野
開心嘅野我同佢講
唔係要佢讚我有幾叻
我想比佢知
佢令到一個廢男友
改變變咗一個唔再懶唔再廢
喺工作上做到成績嘅男友
我真係好想可以比到好嘅生活我重視嘅人
屋企人好講錢
佢唔努力唔緊要 都咁嘅年紀
我努力 希望有能力照顧到屋企人
咁就唔會再有錢銀上嘅爭執
搵得少咪會變咗比屋企拖累咗
咁我咪努力去搵多啲囉
我同佢都因為錢嘈過好多次
係佢令我改變
我嘅動力點會冇佢？

真係玩撚死人
好地地做乜要有感情

自己真係好傻，為左佢，連自己唔食煙變左食煙。。

巴打，留個tg圍下爐

咁我反而覺得食煙冇乜謂

你都係巴？

咁你就收皮啦

如果我個人可以樂觀啲
我一定諗
而家嘅我更加唔值得佢返黎
努力令自己變得更好
先值得叫佢返黎

加油巴打

仲一齊緊個陣有人嘗試約我單獨岀去
個陣我可以好肯定咁話到比佢知我唔去
我就諗起佢都為咗我推過好多次其他人
點解個陣我咁唔相信佢

如果本身無乜想做既野點算

點解仲可以毫無保留

點解佢要覺得我想同同事同老細食野
都唔陪佢
我有話過比佢知
返咗呢份工之後我好似有啲有機心咗
我只係想打好關係
方便自己做野

緊係巴

你要習慣沒有依慰的肩膀
不要太傷心過麼
留得低溫馨剪影已是不錯
若你尚眷戀幸福許多
那有美麗會百世流芳？

花都會有謝既一日
咩事都會有終結既一天

回首向來蕭瑟處，歸去、也無風雨也無晴
岀世既時候乜都無帶嚟，死既時候乜都帶唔走
所有事情都一個過程，係過程！！

人改變唔到既事情，咪試下改變下自己心情囉

對自己好d，你依家呢個情緒可以容讓存在一陣既
但總有一天都要過架！

每過既一秒鐘，一分鐘
你都唔係停留緊，你係向前緊！

對自己要有肯定，有信心！
我對你都有！！！

第一次聽人咁推理 好啦我即管信

咁其實幾好 做甜品好好wo

巴打再睇番你上面講左咁多
睇到你付出左真係好多
所以短時間內pick up唔到係好正常
但我地都相信你捱得過呢段時間
雖然你唔多想捱過

唔想因爲ex而傷害到下一個
改變自己愛情觀
因為如果真係遇到
我覺得應該下一個會值得自己毫無保留去愛
唔係對方會感覺到你就住就住
其實會hurt
雖然 代價係到時如果又散就pk
但愛情 就好似一場賭注..

咁好呀
你tg係咩

向前但冇佢

你話我係咪付出多就唔係
如果我識得去付出
就唔係一味淨係識返工
忽略佢感受

所以點解要搏
唔搏好過

忽略左佢感受係唔岩

但唔代表你要否定自己之前嘅努力

你係有改變心態 有努力就有努力

因為依然想有另一個人 相守..

算啦
冇用

為咗有人陪
令自己承受一啲想像唔到嘅唔開心
為乜

只需要一份氧氣

佢同其他人開始咗
為其他人去付出
我唔知自己仲係到諗緊啲咩

我而家連喺到都唔想再呻啦
好多謝咁多位肯陪我傾
肯聽咁多野
我會沉澱下 再決定以後點。

看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

傾冇用

唔想再同任何人傾
今日第一次請假
個老細feel到我呢排有野
捉咗我岀去傾
原本我都諗住可能傾完好啲
但真係唔會
佢用咁多時間去同我傾
我心知佢開解唔到我
但我變咗要再喺多一個人面前扮冇野
因為我唔想令佢覺得佢講野幫唔到我
我最後同佢講
「我會勇敢咁去面對我嘅人生
接下來我只會諗點樣可以過得更好」
傾完之後我發覺自己更加走唔岀去

萬般帶不走

沉澱下啦

就算在這刻很孤單 往日那些的燦爛
有天轉身從頭盛放
或會可以！

周國賢 失散時光

在香港這個急速的社會，人人都忙，相信很多人都會關心巴打你的，只不過無時間，又或者不察覺你有這需要。
人生起起伏伏是必然的，就順其自然吧。隨緣較容易快樂。說真的，人生本身大概沒有真正意義，是一場經歷，是一場歷練罷了，而我們就在這經歷中成長。這成長是重要的。今天的我比昨天的我成熟平靜。大概就是這樣吧。
看了巴打的 po, 巴打可能 give too much. 這個最好避免，凡事最好留番一點點給自己，投入感情可以，不過也要保護自己。
宇宙的另一端，如果看得到地球，今天看見的，也只是巴打細路仔時的片段。今天巴打的失落，他們又要好多年後才能看見，而當時，巴打也會過著另一種生活，有新的伴侶。
世事流轉，nothing is fixed. 請不要灰心！祝福你！
利伸 ： 阿姨輩

搵新嘢學呀 一定要咩都試吓 唔試你唔知自己鍾意咩

自自然然做翻自己就得

點樣整條LINK出黎比你禁